個咪好咪d但唔辣

on99

一唔開心會食咩都冇味但我唔想認

食屎都冇味？～

未食過唔知

味

靚女唔呵屎的

未講完 但我會呵屎的

你示範一次來睇先

都可以示範

我係長今...